點解消防處上蓋起宿舍，狗竇上蓋唔起宿舍？

首先要識分消防處同消防局有咩分別

乜撚叫消防署